你行入嚟 我說服你用豬嘴

從五個角度解釋點解要戴豬嘴
1. 保護性/安全度

首先，
豬嘴建議最基本配搭6200+6006+501+5n11/5p71
已經達到N95 P95級別

高級防疫配搭
6200+7093/6035/6092X
達到P100級別 過濾率高達99.97%

其次，
豬咀可以做到完全氣密！ 確保所有呼入嘅空氣都只會經過個filter！

2. 舒適度

呢樣嘢好主觀 我只會分享我個人己見
外科口罩，N95口罩同埋豬嘴我都有戴過

外科口罩
當然係最方便，但係大家都知道，戴得耐都會唔舒服，眼鏡又會起霧，有啲人用完耳仔仲會痛

N95
我完全唔建議大家用 焗到想死 帶一兩個鐘已經頂唔順，仲會頭痛/缺氧

豬嘴7502>=6502QL>6200
一定唔會係最舒服，但係戴戴下就會慣， 而且唞氣都比較舒適，肺活量差（好似我咁）都絕對頂得順，我仲試過短跑100米，完全冇問題，唔會輸外科口罩好多，捨棄少少舒適度換嚟最高防，何樂而不為？

P. S. 其實我覺得豬嘴最舒服，而家已經返唔到轉頭

3. 價錢

6200
市價$110至$200
的確有黃店賣緊110蚊

7093
1pair市價$100至$150
平時見得最多嘅價係$130
但係因為呢隻貨而家都好多
久唔久都會有良心價
畀到心機嘅一定會搵到

7502
市價$190至$280
因為呢個係高級啲舒服啲所以都貴啲
比較唔捱得嘅朋友可以選擇一款

6502QL
市價$230至$300
見過最低價$180-190
多個快拆功能

Filter當然有好多隻都啱用E. g. 7093C，6092X
但係為咗方便計算，我用7093嚟做例子
一對7093可以捱到『至少一個月』，『最多一波疫情』

換言之，一個月要畀嘅錢：6200($110-$200)+7093$($100-$150)=$210-350=平均每日7-11蚊
未計你有機會搵到平貨 未計你會用多過一個月 其實我相信精打細算嘅，絕對可以做到三四蚊一日 我相信呢個價格絕對唔會貴過口罩好多 但係換嚟嘅係最高防

4. 環保/可重用

唔使多講，佢就係一個可重用面罩
大大減少咗防疫產生嘅廢物
堆填區少咗一堆垃圾
大自然又少咗一堆難以生物降解嘅廢物
感謝你為地球出一分力

5. 掩護性

戴豬嘴絕對可以掩護到手足
所以強烈建議和理非使用！！
一嚟畫面會好靚
二嚟係全民勇武嘅起點
三嚟唔用都可以捐畀手足

另外提一提啲主要缺點

1. [呼氣冇過濾係自私口罩]
＋打乞嚏嘅時候有個面罩擋一擋已經擋咗好多飛沫
＋口罩其實都唔係完全氣密，試過就知側邊都會漏氣
＋有病徵就真係唔好帶啦
＋真係有需要可以加塊口罩喺個出氣口

2. [清潔麻煩]
呢個真係豬嘴嘅最大缺點
但係抗疫真係唔可以懶
呢個問題留返你哋自己自行解決
我唯一嘅建議係：消耗唔大嘅話可以就咁用酒精紙巾抹一抹

3. [驚畀狗逗]
＋樓主實測經過六七個防暴 冇人理我
＋而家佢哋根本就係後生就搜，完全唔關豬嘴事
＋都仲係覺得有風險嘅，OK，冇問題你可以帶返外科口罩（但係請記住，和理非戴先有最大效用）（你咩都未做過，啲狗都廢鳩事睬你，你估啲狗咁得閒200萬都搞？）

有咩問題可以問 但你最好做咗功課先，連登好多po講豬嘴

最後
全民豬嘴！
香港獨立 唯一出路

推！！！！

冇人推lol

push

n95 有伐門 n95 幾舒服又貼
係貴d, 成10 幾蚊個

想買隻7502 宜家戴緊6100好細個

直接講醫護人員都搶購應該一堆人會買

支持環保，請使用可再用豬嘴

嗰啲真係貴 而且都逃唔過畀人話係自私口罩

Facebook大把
Digikey 都可以試下

點解要指明常見於反修例示威
係咪想轉個撚頭比人炒到飛起嗰陣就順勢就賴鳩手足
屌你老母白粉佬

咩料豬嘴點會較侷促， 重就係重，但係點都好過3M1860， 真係好焗

明報都係白粉報嘅咩？

勝在環保慳錢，拆開洗過乾咗第日再用

建議3D打印改良出風位裝過濾紙

可能想講3M但唔講得

真 不過醫院既環境可能用普通口罩乾淨啲

推

我覺得豬嘴唯一缺點就係一定要戴帽
戴豬嘴壓住個頭柒撚到
不過算了 安全第一

其實有手足一直做緊推廣全民豬嘴，想用其他style吸引普通人唔好怕柒帶埋一份，如果可以嘅話比嗰like or follow支持下

fb:黃金狂想曲
ig:ghkr79

利申:打手

想入手重松隻豬嘴

最煩係個出氣口會滴水
呼出黎既氣有濕氣
會凝結成水珠喺個出氣位滴出黎
巴打有無咩解決方法？

放舊化妝綿

會好難抖氣 可能要好薄 我係定時塞紙巾吸水